【527 政總見】阿仙奴19-20球迷吹水區MMCXCI

#StandWithOzil

1

傳送門

Push this

都係推呢個

唔講勇唔勇武 最緊要527有人出
話比個政府知 唔係你煮乜我食乜
雖然監粗黎機會好高 但都要識反抗

班狗最怕就係人多
一嚟唔知你邊個係真係會做野
尋日一開始佢地見人超出佢哋預料即刻走咗搵backup

外國就係好睇我地會妥協定係反抗

是 雖然無火魔法 但齋有飛遮都後退

雲加

雲加在天佑我港

同愛狗一齊失業

爺爺都失業左咁耐，最後都有野撈啦
人生充滿希望

咩呀
大把球會爭住請愛蛇

爺爺球壇地位咁高 大把世界啦

Arsenal are to begin talks with Barcelona midfielder Philippe Coutinho's agent. The Brazilian 27-year-old has spent the season on loan at Bayern Munich but the Bundesliga champions will not pay the £105m required to make the deal permanent. (Le10sport - in French)

原來TVB聽晚播蜜蜂對拜仁

良心電視台

愛蛇

成日話買邊個邊個

都好過話賣核心既

睇now好過啦

It has been reported by the British tabloid that Arsenal want to sign left-back Nicolas Tagliafico from Ajax in a £20 million deal in the summer transfer window.

Arteta’s reported plan is to move Saka further forward on the pitch, with the 18-year-old having been deployed mainly as a left-back this season.

The England Under-19 international is a very versatile footballer, but he is at his best as a winger.

咁係咪賣牙坦
定賣玻璃t

香港政府華員會致函局長要求全體公務員凍薪3年

做乜春會要求凍薪

國安法一到香港會繁榮穩定，公務員都賺夠想比其他人賺下

唔驚得罪埋公務員咩

公務員惡得去邊

點解要驚
佢地會唔撈咩

唔明做黎有乜好處啫
政府更加唔驚普通市民啦

咁做為乜?

政府凍薪三年，私人公司減薪三年?
喜迎一國一制?

你當呀媽打仔 就明中共想點

TVB係咪又揾鍾仔同on9叻講波？

潘文迪 條友講波鳩吓鳩吓

其實余德丞都ok
cctvb有時都搵佢

成班舊制廢老

唔理垃圾公墓猿加唔加 今年啲私人公司都係唔想加

似想賣我，傳左好多次，都啱嘅踢唔掂四後衛..

好撚驚添

年頭減薪3成共渡時姦，年底加薪3% 獎勵當無數

唔炒你要多謝公啦

公司

想俾返錢公司多謝唔炒人了

發覺財經台都有一大班傻西話今日支那無出盡奶力托市

收工了多謝老闆俾機會我ot

你就好，有得ot
機電署唔畀我哋ot

Leah 😍🍑

btw 啱啱睇咗月結單
終於儲夠十皮

dnlm曬命

貢撚rich

但有一半要留比老豆老母做家用

咁仲算唔算儲到

又暗笑人窮

共產黨打到黎，冇產階級成最大贏家

留美學者：中共將在九月放棄選舉直接發動政變，命令解放軍及幹部南下取代香港政府及警察，引發第一次香港戰爭

點解儲完要留返俾家用？
唔係俾完家用淨返果d 先儲架咩

吊一次過剷平香港沒收所有錢同地

迷愛

盲腸

抵啦普狗，到時同我地一齊訓集中營啦

不了
大陸仲有樓，返大wa 區住算

實名舉報你叛國

Me 愛國愛黨牙
G 持國安法

愛國用咩sony電視

迷基手足好波！

More

都係25

Mark左条友名，会上缴干部

刀系禾地無產階級最愛國愛黨

躝返去乃po la成日衝入黎

六日子又有bonus

你覺得有冇出盡力托

躝返去軌po la基lo

肯定未啦

me 外部勢力臥底牙

講得好！

舉報你

天日又推幾百e救市

Fatfat了

一齊十卜qq

買哂習大大概念團，好難會輸錢

ATM

改名狗

又關你事

遲啲就改基佬燈到佢仆街

全屋用外國貨

雲佩斯心目中最佳主帥雲加冇份……

【Now Sports】雲佩斯職業生涯先後與多個名帥合作，心目中的最佳主帥，卻沒有阿仙奴前帥雲加。

前荷蘭射手雲佩斯（Robin van Persie）職業生涯中與名帥雲加、費格遜爵士及雲高爾合作，日前他接受訪問時談及幾名主帥：「費格遜的確是一個了不起的領隊，他可以經常保持整支球隊非常快樂和專注，實在很出眾。」

「雲加則是費格遜和雲高爾的合體，他總是強調所有正面的事情，並著眼前長期有效的方法。戰術上，雲高爾的確是個天才，這是無可否認的，因此對我來說他們都有各自長處，但費格遜確是很了不起。」

雲佩斯2012年由阿仙奴加盟曼聯，並協助紅魔贏得2012/13年聯賽冠軍：「我曾為阿仙奴效力，那兒只要踢出漂亮足球及贏出比賽，球迷自然會喜歡。」

「但曼聯卻是一間野獸球會，陣內每個人都很艱難。在曼聯你必須取勝，必須表現令人滿意，以及必須與翼鋒一起進攻，當然大前題始終都是取勝。如果一切順利，那裡將變成全世界最美麗的地方，但相反事情不如意時，日子過得很艱難，這我也經歷過。首年在紅魔過得很好，第2年差了一點，然後你就一個人了，當時真的很孤獨，實在很辛苦。」

連坐法 所以有迷普都捉埋

外國貨變愛國貨

??
我G持習大大

禾刀系牙
身在曹營心在漢

In principle, Raul Sanllehi will initiate contacts with Coutinho's agent Kia Joorabchian in coming days. Mikel Arteta is convinced the player can re-establish himself at the Premier League. #AFC are willing to make great efforts to secure his signature [info: reliable @EduPolo]

Your thoughts on Ainsley Maitland Niles?@ltarsenal

Keep
33.8%

Sell
44.3%

Loan
21.9%

sell

Four of the top six clubs in the Premier League want to sign Bournemouth striker Joshua King this summer. King has one year left on his current contract & is likely to leave in the summer. [Sky] #afc

古一招有位踢咩？
佢踢咩位...

The Mail say #Arsenal are confident they are favourites to sign Ryan Fraser, with the Bournemouth winger set to be a free agent in the summer.

翼 攻中 中場中

養唔熟趁早賣算

免簽一定要駁盡la
踢唔掂下年再賣都冇蝕

未來球王都賣

懶過閪既球王
當年既美欺同牙朗都無咁閪懶啦

格衰

已經唔係懶 係hea
個波係面前都可以唔逼唔搶

想問call機電署嚟整冷氣嘅人係咪你哋？

唔係
我淨係負責整𨋢
冷氣唔撚關我事

呢d case通常最後似俾熱狗執到

問題係佢真係開得起
根本吹佢唔脹
可能最尾真係似克里米亞咁

Fail in Barcelona
Try London

其實而家都幾悲觀

邊開得起，成日話半日打贏台灣，但事實係唔敢打，話印度越界又唔敢打

隻所謂航母要等第七艦隊唔係台海附近先敢「遠洋訓練」

雖然唔敢打姐
但總會有d小動作
證明自己有用

澳洲佬不問世事都屌7佢

2020，武統台灣！

美帝唔打姐 依家反戰意識太強 支那出手先一定俾人打到仆街

咪永遠停留係小動作 俄佬感覺都冇支那咁廢

支那邊敢出手

黑煙航母

澳洲係五眼最早出聲果個

支共軍事實力比唔比得上50年代蘇聯？
成日聽人講支共堆海軍空軍落後好多咁

個個都支共支那咁叫成個阿po d人就黎
比共黨抄家了

我轉左做污點證人

📅 OTD in 2016, we announced the signing of Granit Xhaka from Borussia Mönchengladbach! ✍️🇨🇭

之後咪又係做condom

Barcelona player is Arteta’s “dream”, Chelsea fall behind in transfer chase

佢最佳位置係攻中？喺利記時？佢做唔做到奧燒做嘅嘢

唔講軍事實力講經濟架喇
幾年後支共係世界第一大經濟體
蘇聯日本西德從來冇係經濟上挑戰到美國

中共過埋美國 全世界等收皮

民主黨養肥左中國
基本上呢個decade過硬

除非美國同佢開拖
最大問題美國本土企業d高層應該已經唔少大陸人
都唔知過咗幾多技術返大陸

有冇source
邊有咁誇張

而家projected 係2025年

宜家一定勁過ozil

雲加

好撚眼訓
唔撚想返工呀

好彩聽日晏晝要驗身
可以射半日波

七點幾起身

拖仔大咗成個碼

呢幾晚都失眠. 好攰

開拖將支那解體吧

陳雲del撚左16年話永續基本法＝港獨果個post

洗唔洗咁淆

而家del 黎托咩
習主席有派人mon住陳雲fb學野架嘛

日本80年代好似挑戰過美國 當年第2大經濟體加人均gdp超過美國
不過最後都係比美國間接收左皮

日本資源同人力都輸 技術又唔知美國收埋幾多
根本係順美國者昌只可以跟佢搵食

支那依家有無限回血劍先頂到姐，順豐、阿里巴巴都回左唔少

日本又冇得好似支那咁將三菱、三井果d收歸國有回血

當年日本真心慘 比美國間接隊爆左日圓
到今時今日日本都去唔返當年水平

打輸貨幣戰爭
講財技美國真係玩撚曬

美國啲尖子創造力太勁，全才咁款。唔整火箭去華爾街照樣發到圍

同阿po d儱好似

同樣地 美國啲廢人都同阿po 一樣咁多

迷得阿心理質素有返咁上下

me

咁耐冇上水 係咪輸哂d股

好撚眼訓 貼下J圖先

Thomas Partey is keen to move to #AFC and only finances stand in the way of a potential move in the summer transfer window. Mikel Arteta is also a huge fan of the 26 year old and has made him his priority [
@Footballghana3
]

抵啦又話共產黨有高人

我拉低咗大家水平

何鴻燊終於死

老師咁勁都要驚共慘黨

又落狗屎

死左?

分家產了

你幾時死?等我地黎照顧你老婆同個女

養和無咗筆穩定嘅收入來源

禾長命百歲

大鵬金翅鳥都唔夠我黨勁

又贏

連登真係群妖亂舞
我早幾日開膠post快速上熱門
認真post就永遠上唔到
連狗都應該係藍底
而家啲咩何鴻燊post多撚到
再唔係就咩送頭post唔好出去等等
有咩tg搵我好過 見到都嬲
希望大家527 唔出都三罷
唔好枉費出果班手足既心

乜原來你都會開膠post

屌那星!
啲大陸留學生早兩日屌完大陸民航局限制飛機返中國,啱啱林鄭就出嚟話開放香港機場轉機

條友而家唔會再同你班垃圾香港人交戲

忙炒股牙 搵到餐飯食算

有幾多人其實好想被罷工？

呢個po 仲要like多過dislike
唉

成個波台同吹水台都係賭王 咁其實係咪唔使不推文啦

無鳩聊

屌牙

因為原本立唔到送中條例
但依個國安法仲勁話之前，雖然係上面直接做
但以柒婆個性格，我諗佢自己覺得自己做到野ga

放工了

何鴻燊條老野終於都拉柴

點解咁多人討論佢死唔死都唔關我事，我冇咩感覺

真 d人都係食花生之後仲會會爭家產
但好似話分晒

完全唔care

真係借用古天奴？

呢條老野係我細個已經病到仆街
但竟然咁遲先釘蓋

去政總嗰啲都係勇士來
罷工已經好好㗎喇

#寶寶資訊 #關於527 🟡

截至26/5 1745已知資訊：

📍狗狗動向
- 1557 政總停車場 1水炮 1裝甲 幾狗車
- 1715 干諾道西中聯辦對出 3號水炮 1銳武 1豬 1衝 停泊
- 1730 海富對出 2衝1豬籠3私家車停泊

📍附近商場/大廈
- 5月26晚已更換PP去MTR嘅隧道內嘅CCTV 而早前已換PP內一二期全部CCTV 全部都係高清
- 5月26日1600起中信大廈所有lift要有已登記八達通先用到
- 政總個別部門已暗示527有機會返唔到工

📍交通消息/路面狀況
- 5月27日運輸署緊急事故協調中心會開
- 龍匯道5月26日1600開始封閉
- 統一至中信行人天橋由5月26日 2000 起設警方檢查站 只能憑員工證通行
- 立法會外1800後會封鎖地面路段

📍議員/議會動向
- 根據李慧琼助理所指 李慧琼今晚留守立法會(未必100%準確)
- 有人報稱許智峯立法會大樓內9樓辦事處有「酸味」一陣警察會拖警犬在大樓6-10樓巡查 消防已到場 稍後可能搜查每一個立法會議員辦事處

癲到

長住養和ICU, 唔知燒左幾多錢

我上埋今次水就唔上
我希望大家明一樣野 講送頭既 諗下啲手足為乜野
幫你地出去打生打死 你地留一句送頭好易
話做乜都無用 輸鳩硬 過硬呢啲
上年612 係奇蹟黎 奇蹟點出現 就係大家願意走出黎
我唔期望你地好多人會出黎 因為我知你地好多人怕比狗咬 怕受傷
不過我都希望你地理降我地出既 係為乜
我本人有澳藉 點解要留低為你地對抗極權而唔走
因為我覺得香港係自己屋企 希望你地理解我地出既都有屋企人 唔係想聽你地講送頭講無用
每次聽輸硬 就好洩氣 我唔怪你地返工既返工 放負既放負 只希望 聽日會有更多支持 講完廢話
你地繼續討論啲無意義既野 我做返有意義既野
睇落係輸硬 唔做就乜都無 做就仲有些微希望 你點揀

我都唔敢去
但罷左工仲可以去邊
之前次次都有罷
今次1516緊

不嬲無限印

個桑普聽都未聽過就成班人打哂飛機

終於上到連登
以為拉晒ar po d反共上集中營

得you俾人重點監視，搞到網到上唔到

真心問
非批鬥
有幾多手足聽日真係會罷工

乃po手足都好多反共，我會提交相關名單
仲有我迷基手足O.G
迷普手足用sony電視
希望可以減刑

d航空股終於返家鄉

cc台係咁

好快跌返

Update on Elneny's future -Beşiktaş owe the player €1.3m, which they cannot afford right now. Elneny has given the club an ultimatum, refusing to step on a football pitch till he's paid this sum, which could derail any hope of a future deal. [Aksam Via
@Turkish_Futbol1
]

Arsenal will be willing to listen to offers for Rob Holding, Sokratis and maybe Shkodran Mustafi. [@David_Ornstein]

holding都放

#AFC | More close up pictures of the New Arsenal Home shirt which is already on sale in other countries.

According to
@TDfichajes
, Ainsley Maitland-Niles will leave #Arsenal this summer with the player not a part of Arteta’s plans. Man City are interested while Everton & Newcastle are also eyeing him.

發現陳云黨又出黎sell 城邦論
而家中學生好多都迷云

天日我都罷工支持

唔係la 我有個中學同學成日都po國師d野上fb, 唔知佢真心定假膠

我發覺一d和理非但又唔敢上前個d人好鬼迷熱狗

唔係口頭勇武先係咩?

多拜幾好睇

個場空無一人但好多歡呼聲好奇怪

想問下觀眾係邊

好似係罐頭聲嚟比電視台自己加落去好feel啲

仲大聲過阿狗現實啲球迷聲

好live wor
真係播咩

你搵到咁多球迷係度咩？

所以我好混亂
播d聲實在太配合場波

辛祖肥過部電單車

德甲5個換人名額係咪遲下英超都一樣

基拿比都好肥

d background music好真

啱啱先睇
我廠未來險簽球員保定踢成點

辛祖唔願踢咁 係咪準備過獌

吳超覺下次著牛仔褲做球證

買到古天樂就好

用佢做核心10號位

下季4 6 7 8 9 11 number空左
諗緊邊個著幾多號

其實而家係想點

萬事小心

笑撚咗
佈防佈到北角

有D內疚
出唔到去

有啲覺比人水左
book哂酒店 嘥錢
係我對香港人期望過高

咁撚重防

連出都係少人出
唔好賴重唔重防先
聚人又無方向 搵到方向話邊到等
最後又無乜人出 唔好成日賴重唔重狗
銅鑼灣今日930未重狗 然後有共識銅鑼灣集人
之後?個個推三推四
唔好成日賴多唔多狗啦

冇方向係真 見到係有人出既
但係出到黎唔知要做乜咁

我係出面鳩左成朝
係重狗 不過問題係 自己人都唔多
基本上拉親都係一兩條友咁行
未聚到已拉 或者咁講 係無人出 我而家都唔知下一步係要做乜 無人有共識 比幾叉野租兩晚酒店唔知為乜

心同感受

罷左工，冇出去

我都係疊埋心水同老婆個囡移民算
香港人自救?含柒啦 個個話返工養家
罷工出黎做cover話重狗 驚狗咬驚狗打
講到其他出去既手足就唔驚 親眼見住個細路成身架餐比狗ss完拉
然後香港人平行時空繼續返工講好嬲
香港人口講革命 身體好誠實咁屈服同妥協
搵無數藉口等自己柄埋 話留有用之軀 然而有用之軀係返工睇直播講好嬲
今時今日 留力散水呢啲說話已經唔會幫到場運動
香港人得三條路 一係做中國香港人 一係全民勇武抗爭 一係移民走佬等支爆
無第四樣
唔好再講話64 612仲有機會出
嘥氣 我移民好撚過 你地自己慢慢幫共狗含撚

過去一年反修例示威，警方拘捕數千人，部分案件近日陸續開審或審結；行政長官林鄭月娥晚上在 fb 發文，列舉了四宗今日法庭相關案件的報道內容，涉及的被告都是 16 歲或以下，被控傷人、管有汽油彈等，被告保釋被拒、認罪、被判感化等，林鄭月娥這些報道「令人扼腕嘆息」，指這些中學生是因為被「激進網民煽動」，或被「別有用心的人所誤導」，犯下嚴重刑事罪行，隨時要判監可能前途盡毀，「過去一直向青少年錯誤灌輸『違法達義』的思想，鼓動他們『勇武抗爭』的人，你們良心過意得去嗎?」

冷氣軍師

連柴灣都重狗點玩

睇我上面個留言 唔得閒再講多次

你中左頭獎緊係講咁易

你同6c講既一樣
講到我比狗咬無成本咁
難聽啲講 就係你地窮 無錢 無得走 先更加要出
之後變到大陸咁 你地仲慘
我可以不負責任咁一走了之 關我撚事咩
我岩岩係老蘭行左轉 成身汗為乜 為自己?
講真 你地今時今日仲係覺得搵食大撚過天係無問題
到一國一制 國安法立左 經濟崩潰 唔好講搵食 乞食都難 諗諗佢

一有案底我地個牌就比人釘更加乞食

[member][member]

你紅底富二代 驚咩乞食牙？
光復左就話批鬥你姐

樓下好撚多狗

使鬼重演64
依家咁已經搞死你
無必然冒險64

白兵真係好撚嘔心
依啲時候仲掛住抽水
熱狗真係無個好人

咪撚理熱狗

你知唔知選舉要用幾多錢 點樣成本低
一條友已經百幾萬 不如將d錢放落發展黃色經濟圈同培育香港本土文化到

算吧 香港已死
有錢咪走 無錢咪做港豬
老共擺明車馬侵犯一國兩制又點
反正而家侵侵都搞緊我架啦 唔差在

當加埋幾千萬換到35+何樂而不為
其實依家都係用三個月時間去衝多幾席
比起幾千手足被捕同流亡海外
幾千萬經濟成本算係乜
點解唔趁呢個機會搶個立法會返嚟
35+同撐黃圈無衝突,一齊做都可以
只係撐黃圈係要所有黃絲持續性咁喺黃圈消費先有用

不如你計下點拎36席(計埋主席)
直選票數64比 21席 功能組別點拎15席？仲未計dq
拎幾千萬做一樣無可能成功既野
同埋黃色經濟圈唔止係消費啊 原材料,運輸,租金都係啊 但依家有幾多發展緊 拎d錢投資落呢d仲好

係難㗎,對抗中國赤化仲難啦咁係咪唔做嘢?
好似今日出港島其實都阻唔到開立法會,咁係咪繼續返工就算?
依家功能組別9席,加埋陳醫生,區會一同上屆姚松炎嗰席就12席
只係差3席都唔盡力搶?起碼有個明確目標
依家建制都講緊有6個界別最易俾泛民搶走
所以大陸最近先咁大動作做咁多嘢,因為真心驚泛民搶得走
但成功之後中共會做啲咩我哋邊駛假設咁多
佢做出嚟國際社會有眼睇
但當然做唔做嘢就外國決定
同埋35+係要配合埋特首選委會先至perfect match
上面都講過,35+同撐黃圈無衝突,可以同時做

你個idea要至少一間公司好正式咁去統籌，分配資源同協調。冇大台/民間團體好難做到(拎一大舊錢去發展呢樣投資個樣，點樣集資/營運都已經係一個大問題)。我唔知世界上有冇成功例子可以參考，但應該比較難去達成

國安法都出埋其實唔使諗立法會啦
一黎35+更加唔會選到
二黎國安法本身比起35+dq已經係更大攬炒

現階段香港人可以做嘅野真係好有限

利伸：本身支持35+

拎到35+ 即刻dq到你拎唔到

幾時講過唔做野?黃色經濟圈同培育香港本土文化咪就係對抗中國赤化 但又有幾多人支持香港本土文化啊
陳沛然支持一地兩檢架,佢點樣同你製造財政懸崖啊
你又知唔知上屆姚松炎嗰席係建制鎅票先拎到,dq左姚松炎之後補選係建制拎返

依家既黃色經濟圈本身都係有唔同公司/鋪頭組成,咁如果之後原材料or運輸個d咪可以都一樣一個公司負責一part(之前我睇連登都有po講籌備緊一間運輸公司) 唔一定要有大台先做到 係好難,但都要逐少逐少咁做
係第一架車出現之前,無人知道一架車係點做出黎 咁咪慢慢試 對抗中共係長時間抗爭 唔能夠一步登天

係到嘈贏又點

發覺綠日子你越黎越正常

不嬲假膠

兄弟爬山，各自修行
有人覺得立會35+ 有用
有人覺得要專心黃色經濟圈
都有人prefer 繼續陣地戰
有人覺得要主力打國際戰線
咁咪各有各做
捱到今時今日，係因為各自各做覺做覺得有用既野，而唔係單一既教條主義，形成一個好難拆解既connection 。如果我地淨係做一樣野，土共要分化拆解其實好撚易。
最緊要大家既大方向係一樣

以前佢乜野時候都玩假膠 而家正常左

進化左既五毛咋
呃禾唔到

自從真心剖白之後

say jor sorry未

睇唔過眼真係分化到

好多手足解block左

老細冇出糧

頂唔順啲放負連登嘈交邊有贏㗎

上面冇水支持我條team

五毛list:

六日子洗唔到底

一日五毛 終身五毛 一日p牌仔 終身p牌仔

其實有冇35+呢個口號，點都會選立法會
諗下點利用立法會選舉好過

平時屌泛民可能會俾人屌番轉頭
有初選咪可以光明正大數臭泛民

立法會配票難好多
都唔知點配

佢未加返我之前個accpower off點做野

我冇block過/屌過六日子，最多好似話過佢五毛

唔好覺得人人同老豆關係都好好仆街老豆死左唔可惜

你好似有d體會咁

你又借啲意反雲?

你見某某帶隊廿年先得幾隻杯，就知呢啲爹地死左都冇所謂啦

好彩我地係爺爺

呢樣真

佢姓王，冇計

爺爺有塊地應該可以整個新香港出來

有成17個冠軍咁多

阿仙奴
英格蘭超級足球聯賽冠軍：1997-98賽季、2001-02、2003-04賽季
英格蘭足總盃冠軍：1998年、2002年、2003年、2005年、2014年、2015年、2017年
英格蘭社區盾冠軍：1998年、1999年、2002年、2004年、2014年、2015年、2017年

酋長盃（英語：Emirates Cup），又稱阿仙奴四角賽，是英格蘭阿仙奴足球會從2007年開始每年球季開始前主辦的足球熱身 ...
最成功球隊： 男子： 阿仙奴（5 次）
廿個以上

點解04之後一個聯賽冠軍都拎唔到？？？

歷史上贏得最多次酋長盃既領隊

贏夠俾機會年輕人

爺爺唔想破自己不敗奪冠紀錄

當年佢好似4x咋wo

中下遊球隊零投入起埋球場仲有17個冠軍仲想點

Catalan newspaper @SPORT claimed in its print edition today that Aubameyang will leave #AFC this summer having asked the club to let him go.

#FCB started listening to offers though none is deemed sufficient or acceptable. #AFC want to "formalize a deal that studies the purchase" in 2021, but Barca are only interested in sales and it is not excluded that the player continues to play for Barca

#FCB have made it clear to Coutinho's camp that they want his situation resolved by June 30. #AFC have already made contacts with the player's entourage. Arteta knows the player personally and believes Coutinho could reignite Arsenal's offensive line

韋舒亞慨嘆：如果我哋冇星散 阿仙奴當年可贏英超

前阿仙奴中場韋舒亞回想，當年雲佩斯2012年轉投曼聯令他覺得大受打擊。

阿仙奴對上一次贏英超是2003-04，之後在2005-2015期間都是以第3、4名完成。韋舒亞認為球員離開是「兵工廠」未能再封王的一個原因，他特別對雲佩斯離隊感到難以接受：「前一季他才攻入30球，是我們的隊長，本來感覺我們要再挑戰錦標了，但突然他要轉投最大對手，很難接受。法比加斯、拿斯尼這些主將離開時我也在，如果球隊可以留住大家，我覺得有能力去贏英超的，誰知道呢？」

韋舒亞在阿仙奴不時受傷患困擾，加上雲格離任、艾美利上任主帥後，講明正選陣容沒有他的位置，因此最終在2018年離開效力10季的阿仙奴，加盟韋斯咸。()

Tottenham Hotspur and Arsenal set for lean summer transfer window unless leading players are sold

North London rivals Tottenham Hotspur and Arsenal are both planning for a summer in which they will not be able to spend any money, as they compete over the free transfer signing of Chelsea winger Willian.

咩中下遊當年
依家就比愛狗教到中下遊

Arsenal are ready to battle Napoli just like last summer and move in for the signing of Lille forward Victor Osimhen, who is valued at €55m. [@repubblica]

@charles_watts: "The club will look to do some business where possible, but don't expect big-money deals for players such as Coutinho given the current financial climate."

David Luiz faces Arsenal exit with no contract extension talks planned

Sky Sports News has learned Luiz moved to the Emirates on a one-year deal, rather than the widely-reported two-year contract

屌那星原來簽一年咁撚On99

八百萬用一年
隻死疤狗收回佣？

有冇人知講馬條女咩樣
把聲幾好j

英超「00年代」曼聯同阿仙奴爭到頭崩額裂，法國傳奇前鋒亨利無疑係「兵工廠」對抗曼聯嘅主要人物，不過原來亨利喺未加盟阿仙奴前，首選係想去曼聯，可惜費格遜當年一句爆粗回應，就將呢位一代神鋒變成對頭人。
前曼聯保安主管基利最近接受訪問，大爆呢段不為人知嘅秘聞：「有一次簡東拿個經理人哥哥打畀我，叫我同費格遜講，亨利好想加盟曼聯，呢件事係佢未去阿仙奴之前發生，我就直接去同費格遜講。」當時亨利喺祖雲達斯未受重用，費格遜聽到後就回應：「咪搞！佢成x日都受傷！」亨利慘食費格遜檸檬後，最終轉投阿仙奴，譜寫自己嘅傳奇故事。

仁kit咁款

世一教練都不及爺爺

爺爺好勁，發掘咗好多勁人，只係冇錢買

人地唔要咋

美國國務卿Pompeo正式宣布香港不再擁有自治

美國人係咪仲用緊IE上網

之前唔出聲姐

最大隱憂係今年大選
雖然反華已經變成國家主流
但如果拜登上台改變對華外交政策
香港好大uncertainty

捷報！金融焦土戰打贏第一仗！後續行動繼續打沉中概股！

是咪真係咁堅

港紙rip

唔知點解好似啲飛機文

變日本軍票

即刻跌咗去7.7538

蓬佩奧講果堆野點影響香港
港豬唔識野

Raul asked his close friend Andre Cury [football agent/Barca scout] to keep him informed about the latest with regards to Coutinho’s future and notify him if a relastic opportunity presented itself to sign the player on favorable terms [@TheAFCBeII]

No decisive movements expected before Arsenal establish whether 1. they could get their priorities in first (i.e. CB & B2B midfielder) 2. Barca would be willing to strike a deal that suits Arsenal financially? [@TheAFCBeII]

Sources told ESPN the club want to stress no final decision has been taken regarding David Luiz. Arsenal head coach Mikel Arteta is understood to be keen on retaining Luiz. [@JamesOlley]

Arsenal are hoping to AT LEAST seal a short-term extension with David Luiz that would see him remain at the club until the end of the delayed 2019-20 campaign - else the player would become a free agent on June 30th. [@standardsport]

好似仲係考慮仲未講實

certifies都未講實

我聽電台仲係話考慮

意思係未講實點制裁嘛？

美帝

好似要總統簽署行政命令? 取消相關法例

我都唔識野

如果取消特別關稅區，美國當香港一國一制
加返關稅->外貿跌->港匯跌->到時唔知會唔會有大佬搞聯匯
香港credit rating跌到同中國一樣甚至低過中國，香港公司/政府借錢成本高咗
最基礎係呢兩樣仲有可能美國公司撤資、中國反制之後美國進一步制裁中國(限制中資銀行SWIFT)呢啲就唔猜測住

唔清楚洗唔洗經國會，不過應該已經係共識嚟侵仔話週末會有制裁，除咗取消特別關稅區之外應該可以期待下其他野

支共高層裡面仲有冇聰明人
想知佢地心裡面諗緊咩

嘩孟晚舟合乎美加引渡條件

呢晚真係精彩

真係唔明點解好地地唔本土立法廿三條
而係越權搞香港國安法

死之前掙扎

尋晚聽城寨話最後國安法照立但可能會係弱化版

22歲嘅高可晴係咩人黎, 審都唔駛審, 3公斤K仔都走得甩？

第三世界法律有冇law撚指點迷津

一訓醒就見到老美

佢個statement就係同國會講 應該就係為之後國會出既招鋪路 睇下會有幾辣

但支火箭射唔出

而家落左百佳排隊等佢開門掃番幾箱牛餐肉到時射得出就有西屌了

有冇香港狗殺人張相sd埋俾佢宣傳吓

整好少少文宣，強調香港狗點殺人都冇事，等雷斯幫手貼吓堂，俾葡語系嘅fd子都知狗隊幾勇武

班文盲之前仲話已經放左人

正呀

依家仲有機大力制裁埋支共d官同中資
一早就要咁玩啦

邱騰華今日係咪繼續重申香港獨立關稅區係基本法賦予同埋取消關係法會損害美國利益

風起了

但弱唔弱化有關係咩？
重點唔係支共無視立法會自行立法變一國一制咩？

香港高度自治係基本法授予 美國講乜都無用

樓市龍市gogogo

英超同意恢復有身體接觸的操練 再多4人對病毒呈陽性

英超大會一致投票決定，恢復有身體接觸的操練，向在安全情況下重啟英超再邁進一步。英超在與球會、球員、教練、職業球員工會，聯賽教練協會及政府協商後，達成第二階段復操協議，球隊可以恢復集訓，並在盡量避免非必要緊密接觸的情況下，作出攔截。英超在聲明強調，優先考慮球員和工作人員的健康和福祉，球員和球會職員會繼續每星期進行兩次新型冠狀病毒檢測。賽會同時公布，在新一輪檢測中，再多4人對病毒呈陽性，分別來自3個球會。至今進行的共2752次測試入面，共12個人是陽性。英超球會當地星期四會再開會，討論聯賽重啟問題。

2020-05-28 07:12:47

仲踢乜

唔知會唔會凍結晒班高官嗰啲資產呢？

希望會凍結埋班狗

雲加

美國今次真係出手

應該都會，係睇下建制包唔包

希望班狗all in 中港股票/房地產之後變哂負資產

佢哋仲有大把回血劍

拿拿聲賣兩層樓
轉埋澳幣 然後真正走佬

呢班狗威咗咁耐
係時候要比返D顏色佢地睇下

保重

姐姐

行會走唔甩

立法會今早繼續二讀辯論《國歌法》，民主派議員朱凱廸展示「最佳主席李慧琼」的標語，立法會主席梁君彥指標語具侮辱性，驅逐朱離場，及後宣佈暫停會議。

唔怪得爺爺成日拎唔到最佳教練

我地中國香港人未驚過啦
港股繼續爆升幾點

托唔住

托咩
呃緊班死鬼佬既貨，之後過左國安法，香港安定繁榮就爆升

宜家跌緊la

全完了，想針

琴日葉劉話制裁都制官員先過議員

爆升緊

又想推姐姐去死

樓下coffee shop 又加價
$50 一杯

要著草去菲律賓

對你黎講唔是錢啦有錢 son

捉佢兩個仔返香港先la

共產黨打到黎，沒收資產了

東南亞邊個地方移得過

大灣區

泰國

買個島做皇帝請唔請太監

養唔養寵物

又冇頭髮又冇J

韋小寶都扮太監食埋公主啦

你敢肯定迷普唔會親自切咗你

生活文化好難適應

查子日日跪係露台反射太陽光入屋
燈都唔洗開

人生贏家都有今日啦

冇咩地方似香港

新加坡?

班日本仔京到瀨屎

人離鄉賤

由一個極權走去另一個極權

坡豬好做過港豬

宜家恆指插到仆街

會日日屙爛屎

香口膠都唔食得11點後冇酒賣

計畫定未來10年走人先得了

真毒唔出街，冇影響

你娶kasin三世

都係差
連甜網都唔比上

而家唔走遲d無得走
想賺錢比支那洗呀？

係既咩

要走實走到既
禾刀系係支那搵錢俾自己洗姐

無得口交，不了

Aall in 外國仲好，外國先炒到佢家

倫敦

悉尼
紐約

啲公共建設同香港好似，不過要日日對住鬼佬、天氣變化大、食炸魚薯條

我都係匆匆去過一次，但我聽住係度既朋友講有其他嘢食

有錢人食既野都係五香肉丁 梅菜肉餅
其實食日本野食西餐最多反而係月光族
即係搵唔多洗好多果班

係倫敦食過燒鵝
又貴又唔好食

倫敦唐人街啲自助餐好多鬼佬去食

原來我同有錢人有共通點

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

各位金主可以支持下

其實同香港最接近真係台灣

邊一忽

文化方面已經係啦
繁體字

台灣似支那多wor只係繁體字同台灣人有文化d

咪似香港囉

無產階級成為最終贏家
廢老又贏

文化黎講台灣係繁體字既閩南 食d野同閩南差唔多7 8成似 拜神個d同舊建築又同閩南一樣

英國野食出名難食

過幾年阿狗又可能降埋班
睇去連波都冇心機了

澳紙跌到仆街

澳洲同中國太close中國衰連累埋佢

唔好用打機啲台仔判斷台灣人啦
打機嗰啲賤種嚟
少少野就話解決軍點解唔殺香港人

syd市中心都好d
但都係香港多野食d

佢地現實係幾nice，但打機個啲真係幾畜牲下咁大反差令我對佢地冇好感

香港每區落街都食到各國菜式
港中西日韓台泰越
日日食唔同菜式都得,根本就無敵

香港人之前咪又係台狗台狗咁叫

上唔到架
要用VPN或者上d偏門d既
泰國好似都係上唔到

依啲擺明專搵鬼佬笨

香港都差唔多，現實仲衰過台灣添啦

你搵番連登高登啲仇台post都唔見得好(先假設唔係全部五毛)

真心講，台灣d建築同規劃都同支那一樣樣，澳門又係同支那一樣樣

但其實係因為香港跟英國先至咁唔同

仲要開得晏

澳洲8點幾9點關左一大半

你話比我聽邊個國家既網民係有禮貌有道德底線

禮貌肯定冇乜架喇，不過我見啲鬼佬唔會攞911/恐襲呢啲話題嚟攻擊人

Coutinho has been offered to many clubs but has been nothing decided yet. [@FabrizioRomano]

天空體育：

大衛雷斯和阿仙奴的合同只簽了12個月，即將到期，阿仙奴沒有與其續約的計劃。

Charles Watts :

阿仙奴很可能不會激活大衛雷斯的續約條款，後者大概率離隊。 預計阿仙奴將買斷Mari。

電訊報 Matt-Law：

阿仙奴和熱刺正在爭奪 William 。 這兩支球隊在這個夏窗都將專注於免簽球員、租借球員以及球員交換，除非有核心球員被出售。

郵報：

英超聯盟和各俱樂部將在周四討論是否允許租借回歸的球員在本賽季餘下的賽程中出場；還將討論如果有球員因病毒風險拒絕/無法出場，該隊是否可以額外註冊新球員替代其出場。

Lacazette is 29 & has just 2 years left on his contract. This summer is the best time to sell him.

上年Skysports明明話兩年約嘅
無啦啦又變咗得一年咁on9

倫敦晚旗報 :

阿仙奴希望能和大衛雷斯簽一份短期合同，讓他踢完本賽季。

雷斯和阿仙奴簽的是為期一年的合同，而非一開始報導的兩年。 這意味著，他將在今夏成為自由球員。

阿仙奴希望至少能和他簽一份短約，讓他為球隊效力至本賽季結束。如果不簽短約，雷斯現在的合同6月30就將到期。

condom

愛蛇都係condom

其實識英文既話 London 最似香港

黨托番住

續多年啦
仲大把貨

愛蛇是無辜的

媽咪麵開左兩個po托市 好難跌

麵神吊打阿po 燈神山陽狗

外資躝，成日沽空搞事
有阿爺撐住，只准買唔准賣，股樓日日sing

國安法通過

要去啲真係香港人開先得
啲溫州佬最叻就係做生意，所有其他aspects都係垃圾

不過我之前食過間越南人開嘅茶樓，意外地係非常好食

即刻跌番

好波
香港有和平了

祝福你

偉大了，我的黨😭😭

人大中出了一個叛徒有人投反對

支持黨

有3個反對 1個棄權

祖國冇國安法咩?
點解仲未捉個漢奸

唔係6棄權1反對咩

人大中出了7個叛徒 會唔會7個立刻人間蒸發

系統自動生成

點票系統要錢

呢日終於來了

是咪習大大一個反對
中國太民主出事，明君習大大都救唔到我地

佢「投」贊成喎

我只燈到阿狗
講勁唔夠阿po滙豐燈神嚟

陳雲：大家等看中共在港版國安法臨陣退縮。

老師

仲未熄登既

通過咗未生效呀嘛

唔係通常都一兩個人反對既咩
做樣

抵啦漢奸

想問係咪即時生效？

六日子又出bonus

未有正式條文

警犬要列隊喜迎國安同志來港

通常全票通過

以前通常有1個棄權

唔知之後會點

準備熄登

吹奏法國人雲加=危害國家安全

改名做武磊球迷吹水區了

阿森納反美国狗高安基討論區

龍門收美金
想問間野係咪真係咁難食

我都未食過

住果區冇

係 衰過茶記

食開藍店答你唔到

收左工

咁快歸邊

等塞車la

見佢成日25爺爺都知佢是259

weak

真

牛池灣炒撚左車
成條龍翔道收左皮

咁早

茶記質素囉咪，食過好多次都唔覺難食，但一定稱唔上好味

遲收工就從來唔使擔心收工時間有交通意外既問題

24/7

屌
好彩聽日返機電處

'Arteta is no Tiger Woods' - Arsenal set to flourish in post-coronavirus Premier League landscape, predicts Merson

Agger

中國第十三屆全國人大三次會議28日下午3時10分正式表決通過，關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定，也就是俗稱的「港版國安法」。以2878票贊成、反對1票、棄權6票，通過草案，全案進入立法程序。而投下唯一反對票的是港區全國人大代表田北辰，台灣網友紛紛表示「我們懷念你」

可能田二少自己都驚

中央默許啦,當年23條我認為係搵佢做下台階

商家佬比美國制裁完仲洗唔洗做生意

#AFC Breaking | @Footy_Headlines can today give us a detailed look at what they strongly expect the Arsenal 2020/21 Away Shirt to look like.

件衫好似白衣人打完人咁

佢而家又話自己投贊成

馬天尼利大隻左好多

佢之前自認投反對？？

未到好難食 不過茶記嚟講below average
有時多人啲嘢食就唔夠熱
如果睇埋價錢就都過得去嘅 旺區嚟講 但稱唔上好抵食

今日咁早有得收工？

反對票係報導話 唔係自認

me 都走了

茶記仲要below

點解會咁公開

太多客都冇計
你估佢請個d個個都係熟手技工咩
咪又係一般人
50蚊使唔使擺到fine dining咁俾你呀

擺 同 好唔好食好似兩樣野黎wo

煮都一樣啫

巴打d股票點

跌一千幾點個日放鳩哂d港股了
主力買美股算

始終一分錢一分貨
我諗唔係繁忙時間食會好味啲 lunch hr好多餐廳都整定晒啲嘢食 好味極有限
同埋龍門啲地段好多都好貴租 喺CWB想搵啲$50頭嘅茶記lunch仲要好食都唔係咁易

不過佢個咖喱一定唔係傳說中咁屈機

David Ornstein 報導指，阿仙奴有意於下個轉會窗進行後防大清洗，其中將考慮讓Holding、Papa、梅斯達菲以及大衛雷斯離隊。

英國GOAL透過，大衛雷斯合約長度為1年+1年球會延長選項，但阿仙奴至今並未有啟動選項之計劃，意味大衛雷斯有一定可能於今夏離隊。

賣哂都冇40m

浩鼎都放

復出咁耐都冇得出 應該真係唔掂

係咪唔岩達蛇體系

重以為會睇到栢g同holding一齊打中堅

雷斯都冇得續可能

咁後防得返沙列巴

仲有Mari

Mikel Arteta hints Bukayo Saka could be used as a winger when Arsenal return to action.

The England youth international, 18, burst onto the scene with a number of impressive performances this season.

However, injuries at left-back forced Arteta to move Saka back but the youngster has performed well.

Saka may move to his preferred position when Arsenal are playing a game with Football.London reporting that in the mini-training groups the Gunners have been playing in, Saka has been alongside the likes of Pierre-Emerick Aubameyang and Alexandre Lacazette.

Meanwhile, Ainsley Maitland-Niles, who reluctantly plays as a full-back, has been training alongside Arsenal's more defensively minded players.

Arsenal have rejected an offer to sign Barcelona flop Philippe Coutinho on loan.

The Brazilian has spent this season on loan at Bayern Munich but the Bundesliga leaders are not willing to make his move permanent.

The former Liverpool man has been linked with a move back to the Premier League, with Arsenal and Chelsea understood to be interested in him.

But reports in Brazil claim that Arsenal will not be pursuing Coutinho.

Saliba Chambers Mari
唔怪之得係咁傳中堅

mustafi放唔出啦應該
除非阿仙奴真係10m放人

柏g

岩

大衛雷斯續約啦不如
勁啵

始終都係炸彈 平時都好地地 歐霸突然爆炸

佢趕得走愛狗已經值回票價

一個好返 一個就重傷

咁都岩既

Sources have told ESPN Bellerin is fully invested in coach Mikel Arteta's vision for the future and it seems likely for the time being that Inter Milan, Juventus and others will have to wait to lure the player away from #AFC

Kia Joorabchian has informed #FCB that he's been offering Coutinho to PL clubs. #CFC are well positioned, #NUFC are there and #AFC interest in gaining momentum and shape recently. In Barca offices they don't rule out a "loan with a view to purchase" deal [@mundodeportivo]

Coutinho is prioritizing a move to the PL, but equally he doesn't rule out joining an ambitious sporting project or even staying at Barca. Inter have asked about him recently and he could be traded to sweeten a deal for Lautaro [@SPORT]

Sources have also told ESPN Barcelona want any loan agreement for Coutinho to include a fee of around £10m, plus the buying club would be required to cover all of his £250kpw wage. Player was offered to #AFC and others, but no club is ready to accepts these terms [@JamesOlley]

岩啦咪走啦

Diego Simeone has started planning for life after Thomas Partey, making inquiries for Napoli's Brazilian midfielder Allan - further backed by Mundo Deportivo's report stating Atleti are looking at Allan and Mauro Arambarri as potential Partey replacements. [@Ghanasoccernet]

古天樂加party
賣拿羊
組軍完成架喇wor

最撚衰福

Arsenal & St Étienne could be poised for a legal battle over a €2.5m bonus in the William Saliba deal

St Étienne are currently patiently waiting to hear when their Coupe de France final with PSG will be scheduled – they have €2.5m riding on it, according to L’Équipe.

Premier League set for June 17 restart with Man City vs Arsenal first match back

屌呀週中?

我廠有冇機會偷到雞

空場= 無主場

賽會想痢狗提早封王就特登安排我廠打鏝

最佳教練雲加
係咪嘲笑緊爺爺

The Premier League season is set to restart on 17 June with Aston Villa v Sheffield United and Manchester City v Arsenal, the BBC has learned.

The matches are the two games in hand.

A full fixture list would then be played on the weekend of 19-21 June.

Clubs are still discussing the idea at a meeting on Thursday, but it is understood all have agreed in principle at this stage.

第一場就大炒

d迷達成日話2020未輸過ga

過埋呢場就知光頭哥狗都是一條廢柴

輸波阿達就向住人成隊吐口水

黑暗兵法

奶哥狗個光頭

太睇得起阿妓
踢完只係收窄得失球差距

中国是一个人口众多的发展中国家，我们人均年收入是3万元人民币，但是有6亿人每个月的收入也就1000元

岩岩聽陶傑講先知,今日李克強講

已經無心情睇波

兵工廠新作客球衣曝光 網民：血跡斑斑

【Now Sports】網上瘋傳阿仙奴來季作客球衣的照片，不過球迷對之劣評如潮，部分網民更認為球衣款式只可用「血跡斑斑」來形容。

阿仙奴2020/21年球季的新作客球衣被「網上流出」，球衣由「三間牌」負責操刀，沿用了今季球隊訓練用球衣的白色，雙肩位置則有代表「三間牌」的3條橫間。但問題卻出在球衣的紋路之上，照片可見白底之上出現紅色條紋狀不規則圖案，有說是向高貝利球場的marble halls致敬，但球迷們似乎難以將兩者拉上關係。

有阿仙奴粉絲在社交網絡twitter留言道：「也許新球衣在作客時能嚇怕我們的對手。」另一人說：「採用血花四濺的圖案，是否向每季都跌出前4作出致敬？」甚至有人說：「好像剛被熊爪傷的人。」一名網民更盡顯幽默：「已想像到我們作客晏菲路大敗4:0，人們說阿仙奴『血濺當場』的情境了。」

圖片來源 : Twitter圖片

貧富懸殊差佢太大

月入一千算多啦
農村家庭人均2300RMB一年咋
雜種仲將呢個數定做脫貧標準
即係每月兩舊水就已經脫貧
所以今年中國全面小康無咩難度

見到巴丁依家大隻咗咁多，一睇就知日日起屋企操，有啲希望

拖仔梅屎都大隻咗好多

隔左幾多日有波踢

真係開到咩 早兩日又測到幾個職員/球員有武肺

換左100m

7.75都唔換唔通7.85先換？

驗到咪捉去隔離，其他人冇事咪得

希望美國的制裁夠辣

btw 雲加

有無人知係修咸頓借返黎嘅蘇亞利斯踢成點

一場都未踢過點知

呢位手足都幾好笑

星期五想大家都輕鬆一下 用心良苦

星期五輕咩鬆 聽日準時返工

= =

星期六返工

屌，星期五都仲要返工，人類文明崩壞

星期五比狗（雲加）屌

美帝想摧毀香港經濟，全靠班返六日手足救番香港

爺爺好波
爺爺屌得好！

多謝返六日手足

番5日既都係攬炒派港獨份子

政府叫我返五日架
信政府，唔怕

17 號重開英超

ESPN：阿仙奴有意巴黎小將Adil Aouchiche，他曾是19年歐青賽金靴

據《ESPN》報導，阿仙奴有意今夏與巴黎合同到期的青訓中場Adil Aouchiche，主教練阿迪達很欣賞這名17歲的小將。

除了阿仙奴外，法甲有不少俱樂部都有意引進這名中場新星，但根據此前的報導，Adil Aouchiche希望得到的四百萬歐元簽字費確實是一些法甲俱樂部所面臨的阻礙。

據《ESPN》報導，17歲的Adil Aouchiche目前對巴黎提供的生涯首份職業合同持拒絕態度。同時，儘管他本賽季代表巴黎出場三次並打進1球，但是Adil Aouchiche和他的家人相信，今夏離開巴黎才是正確的選擇。

除了四百萬歐元的簽字費外，據《ESPN》消息，Adil Aouchiche及他家人還希望得到一份約2萬5000歐元週薪的合同。

《ESPN》記者朱利安表示，巴黎非常希望留下這名天才球員，但是阿仙奴和其他歐洲大俱樂部也都渴望引進他，因此Adil Aouchiche下個賽季似乎很難留在王子公園球場了。

Adil Aouchiche 2019年與法國隊一起征戰歐青賽並最終獲得季軍，他在5場比賽打進9球，是該屆歐青賽的金靴。

阿仙奴第一場就大炒

樓上冷氣機滴水應該直接上去同佢講定搵管理處
就黎滴到我部機生鏽

我廠今年未豬過

管理處
上面唔鳩show你就1823搵食環

搵管理處先

我搵管理處
費事佢死口唔認

屌你老母而家先10點幾時先放lunch

岩岩返到公司了

社會賢達

攬炒王

印度網紅累 TikTok 挨批 需 Google 出手移除 800 萬則負評

google奶共奶得仲勁過apple

星期5 唔想做野了

摘左佢名

發覺德國每次歸邊都歸錯邊
今次痴住支那

子普(爱国爱党)

唔是出左聲咩？

睇唔明佢講咩

大炒完換返愛蛇算

又典牙

用哂啲運了

沙利巴有白事或遲入「廠」

【Now Sports】新兵中堅沙利巴最近有親人去世，或會因此延遲向阿仙奴報到。

阿仙奴於去年夏天以2700萬鎊羅致沙利巴（William Saliba），馬上把他外借回聖伊天；因為新型冠狀病毒疫情，法甲早前已經腰斬，所以這名法國小國腳原本可以在下月正式加盟兵工廠。

可是，沙利巴最近有近親過身，或許會推遲入「廠」日期。網媒《The Athletic》記者David Ornstein說：「沙利巴現在感覺很差，需要時間及尊重。」如果英超在下月重啟，沙利巴也未能披甲。

阿仙奴另一中堅大衛路爾斯被指在去年夏天以800萬鎊由車路士加盟，僅簽了12個月合約，雙方至今仍未續約，所以這名33歲巴西國腳有機會在下月離隊。

圖片來源 : ©AFP

邊忽中肯 局外人始終理解唔到香港環境

咪玩啦
中共而家唔要面咁同你玩
佢理得你死幾多人 ，一定武力鎮壓
一落實左國安法，中美之戰已經返唔到轉頭

Inter Milan have made movements towards Alexandre Lacazette, but the Arsenal striker is not interested, according to L'Équipe.

Arsenal have expressed interest (more recently than United or Chelsea) in Lyon striker Moussa Dembélé. Arsenal are attentive to the player's situation in case of Aubameyang or Lacazette's departure. [@lequipe]

Arsenal FC are the only Premier league side unbeaten in league competitions in 2020.

Rinse, repeat for the next 20 days.

有見地！

手足好波

笑清好波

今次中美個實力係咪懸殊過美蘇個次好多？
支共經濟比美國揸住春袋，一制裁就死大半
盟友得班窮閪國，周邊國家都敵視緊支共
軍事實力又差天共地，唯一有優勢係一早滲透各國同有班左膠撐支共
照計應該無美蘇個次咁大規模同咁長時間？

其實依家已經唔係街頭抗爭既層面 已經上升到國家級
香港人未來係點已經係國際決定而唔係香港人去決定

唔同，講軍軍實力應該係美國領先好多，冷戰果時西方陣營唔會比蘇聯入侵佢地d企業，依家支那係全世界都買左唔少公司又控制唔少第三世界國家

中左之後好快有得升 查狗奶完共 屈到

美國唔使依賴蘇聯
但係依家全球化，互相依賴
西方企業要食中國條水

美國可以制裁中國
中共都可以用錢控制/影響西方商界
但中共唔使理民意

美國政府為左一哥地位都有誘因同中國反面
歐洲國家有冇必要去到咁盡?最後可能影響到自己經濟

我地話攬炒搏中共唔敢跟
中共都好似用緊同一招，搏西方國家唔敢跟

又唔好奶奶聲貢難聽不嬲愛國愛港

而家個勢就係似歐洲唔跟 玩唔起
分分鐘WWIII就係 美俄vs歐中

英國一定跟美國先，依家美國鍊撚住英國春袋，唔同佢簽新既trade deal既話英國等食屎

唔係既話一直奶共既奶左10年既tories點會轉呔

又擇左名
有朝一日我地cctai鍵國，第一個就清算you

cctai得啖笑

如果熱戰嘅話我同意會好快，不過依家打下科技戰/金融戰/冷戰都唔會打仗，容易拖長嚟打。中共啲手手腳腳伸到好長，收購咗咁多公司/一帶一路加強自己影響力。同埋我覺得歐盟/英國呢啲仲係好奶共，雖然話係資本主義同社會主義對壘，但西方國家意見不一好難有咩大作為。時間一拖長就難講，中共啲間諜慢慢入到西方公司中高層影響決策

澳洲第一個奶左

準備收工

咁早收工

星期五都冇心機做野啦
早d收工幫公司慳電費，好員工

屌丫 隻wing zeo未砌 出ka版

Happy birthday, Andrey Arshavin! 🤚❤️

放工了

今日晏左放工

Happy birthday, Pepe!! 🎁🥳

小學雞

上年今日 R霸決賽

抵啦 琴日買左盒 rg force impulse
唔知幾時先得閒砌

阿仙奴主席退休 逾7成球迷想雲格繼任

阿仙奴80歲主席基斯域克爵士宣布，今季英超完結後將會退休，結束15年嘅「兵工廠」歲月。著名銀行家基斯域克喺2005年加入阿仙奴董事局，2013年正式出任球會主席，不過佢一向唔多參與球會日常運作，球隊事務目前都由足球主管辛尼爾同總監伊度負責。

基斯域克爵士退休後，阿仙奴主席一職由邊個繼任未有定案，不過大批「廠迷」就喺網上呼籲，希望前領隊雲格可以回巢，佢哋認為雲格嘅管理能力一流，加上對阿仙奴嘅深厚認識，令佢成為主席一職最理想人選，英國《太陽報》調查顯示，有72.5%球迷贊成雲格做下任主席，只有18.8%球迷覺得唔應該再戀棧過去，8.7%球迷冇意見。

隻hg infinite justice幾靚
有d興趣

雲加球場都唔肯返

Hg 同買盒食玩有咩唔同？

驚俾人噓

差好遠丫

D藍絲廢老真係好撚煩
班素人區議員擺街站都比佢地屌

幾廿歲人成個細蚊仔咁係度鬥氣

返老還童

想起多個球場

食玩啲膠好廢

老人痴呆認唔到路

廢佬可以搞個阿仙奴再出發

屌你

happy friday

死左兩個黑驚無人講？

死兩隻迷愛先有啲價值討論下

現眼報

特朗普73
仲有雲加頭髮仲多過後生仔
肉體年齡42歲
智慧更係無與倫比

係咪有外星科技

有無人想買下季件流血白 其實幾型

聽日仲要返工呀屌你

著住黎打廢青一流

拎迷愛同黑驚比=侮辱

返14個鐘工就死 渣ga

迷雲狗唔識尊重

原諒佢 死多幾件黑驚pls

願意用雲加條命換三萬黑警死清光

成交 再見了yaya

我地工場手足做16個鐘都未出聲

依家d後生仔唔捱得

雲蛇條命夠換中國冚國鏟啦

雲加條命咁值錢，係都用愛蛇大家都係賤命

佢地兩個終於可以見雲老頭
幾時到迷雲黨

愛狗條賤命一隻黑警都換唔到

到時天安門掛雲加肖像

Il Tempo: Arsenal would have to extend Mkhitaryan’s contract first for that formula to be implantable. Roma also would only counts games where Mkhi plays in excess of 45 minutes as part of their suggested formula.

NEW: Roma are growing optimistic about the Mkhitaryan file. Raiola is working hard to satisfy all parties and will be due a considerable agent’s fee. #AFC are ready to say ‘yes’ to a loan with an *option* to buy formula that becomes an obligation after “x” amount of games.

David Luiz won't be returning to Benfica this summer - despite being at the end of his contract at Arsenal, the possibility of renewal with the North London still exists. [@tvi24ultimas]

渣ga

第一個去扔雞蛋

通知左國安

同六日狗爭飯食

死韓狗

send 左比梁振英

你個名我都send左比cy一齊再出發了

屌你隻25澳狗

原來真係5毛黎
仲以為假膠

呢隻出得好正

Arsenal complete the signing of free agent George Lewis

星期五晚都咁靜

Galatasaray have joined the race to sign Arsenal target Ryan Fraser.

The Daily Record claim the Turkish giants are hoping to lure Fraser with the prospect of playing Champions League football next season.

Arsenal have been long-term admirers of the Bournemouth winger, who is out of contract at the end of the season.

The Gunners are currently eight points behind fourth-placed Chelsea with a game in hand.

啲然家唔使屌女咩

fraser 點會想去加拉塔沙雷

Stan Kroenke's £300million problem as Arsenal slip away from European rivals

侵侵仆街了

原來又簽咗個幻幻黑鬼

行緊果時？？？

力架單野實俾班美國支那劍瘋狂炒作

所羅門聲稱侵侵會取消香港政策法

侵侵咁要面會唔會比所羅門搶左佢講先

力度有啲細，有冇額外制裁

有冇巴打等緊兩點阿侵講嘢

邊度live

Youtube:The White House

以第一步黎講好撚勁了
唔通下下第一野出超必咩

落雨唔通連個天都唔鐘意香港

牙侵同林鄭一樣都鐘意遲到

廿分鐘前起Twitter回應緊示威啲野

至少要制裁埋中國先用中國立得國安法都應該預咗美國會取消香港政策法

#AFC is the keenest club sign Partey and Arteta likes him a lot. Before the crisis, Arsenal were ready to meet his €50m release clause. For that reason, the player has so far refused to sign the contract extension offer on the table [@PatriciaCazon]

As things stand, the renewal process and everything else is ‘stopped’, Thomas is only thinking about finishing the current season with Atletico Madrid

Defensa Central has learned that Lacazette has rejected offers from Italy because he does not want to play in Serie A. In fact, he has told Arsenal that his great dream would be to play in Real Madrid with his great idol Zidane. He wants to join RM before retiring. [@defcentral]

In Madrid they do not believe that a player, now 29, can serve them what they are looking for and Arsenal's valuation of 50 million euros is too excessive.

With Werner's signing ruled out, Inter are looking at Lacazette. Arsenal are demanding €45 for the striker. Vecino or Perisic could be included in any potential deal. [@Sport_Mediaset]

WHO 再見了

Ozil season by season comparison.

GOOOOOOAAAAAALLLLL, 取消hk policy act, 攬炒成功

佢話取消？定審視？

up咗d咩 整係聽到one country one system
同埋肺炎travel the world

1) 美國退出 WTO
2）唔畀部分中國人入境
3）立即審核在美國上市公司
4）展開取消香港獨立關稅區地位工作
5）制裁中國及香港官員

WILL END

Thanks

但點解股市會升

係wto定who
某國夾上去死頂

恒指2點8，騰訊400蚊，恒指2萬2，騰訊都係400蚊

WHO

一直內銀同果幾隻大隻牛
有國家隊頂死個價

D京東 拼多多仲升hihi

痴撚線
侵侵做到咁都仲話淨係口交

一早話十卜qq

我講美股

一係五毛一係on9
如果一下去到盡美國自己友都走唔切
一定連任都連唔到

我覺得真係麻麻地，意料之中嘅感覺，令到個市都即刻彈返。對中國冇咩大不了嘅制裁，依家淨係制裁香港+間接影響中國

呢場分分鐘變WWIII, 唔好咁心急啦

我無理解錯既話,其實仲未做,只係話會開始做

Who
唔係wto

Trump

屌 係你心頭高姐

係咁㗎啦
唔通一開波直接出兵咩

浸已經係痴線佬啦奧巴馬鬼理你

好彩其他資產都賣左
得返一層海怡搵澳紙過世算

衰遠必豬
去到邊你都是中國人，你既資產都是我地14億人既資產

展開工作是咪即係未取消，等共產黨搵佢傾

共享大中華榮辱

番工先黎行雷落雨 連個天刀唔鐘意禾

Ching今日星期六喎

攬炒吧

德福幾時賣左

分分鐘天日刀要番牙趕緊deadline

大雨到閪咁 又係得我同查蛇返六日貢獻社會

個個好似以前聽到轉會消息咁已經射到虛脫

射左波你加油啦

返六日容撚易

大雨到唔想出街了

Dlllm ar 係canteen 食緊早餐啦

紅雨都要返工

你日日都出得街就唔好揀落雨出啦

哇大風大雨又行雷仲要星期六返工嘅人真係好慘

【Now新聞台】美國總統特朗普批評中國將一國兩制變為一國一制，並展開取消香港特別待遇程序。律政司司長鄭若驊反駁指，國家安全一直是中央事權，又認為對方有機會違反國際法。

好波

澳洲是中國的
五娘液是世界的

班狗個個驚到鳩噏
又違反國際法又違犯基本法咁樣

澳幣跌完最後都會升
但港紙跌就未必
除非可以繼續自治或者獨立
唔係世界制裁港紙頂唔到好耐
綠日子驚條撚咩
我渣幾球澳紙都未驚

即係會做，不過要時間
咁都要時間俾美資走人架

老豆話侵侵有機會會取消港元同美元掛鉤

哇屌，又另一招

澳紙升速相對好慢 如果去做澳洲人就冇所謂啦

呢啲逐步嚟 一下取消班生意佬實屌死佢

咪就係
綠日子真係唔知驚乜
佢本身都係澳藉漢奸黎啦

身在曹營心在漢啊綠日子

俾曬機會班美資走啦
到時咁都唔走就抵死

侵侵

he 賺哂兩邊油水

老婆狗會住澳洲邊區?

睇班官今日講野 好撚似個d小粉紅咁

佢地上啲所謂國情班比人播片洗晒腦啦

唔使上啦，擺明知自己9up嘅，唔講死全家啫

作為一區之首，其實佢段statement 真係好肉酸

According to reports in Norway, Arsenal have completed the signing of 19-year-old free agent George Lewis.

阻住踢咩位

LW

我地有fraser佢吸下經先

放工了

大家宜家做緊咩

Brisbane

Arsenal have also renewed their transfer interest in Lyon and French striker Moussa Dembele, 23, and have made contact with his representatives.

準備食飯

連登仔叉隻腳入美國示威到係咪痴撚左線
人地又放火又搶掠已經失晒控真暴動都仲撐撐撐
好心公海班弱能就出小句聲咪比位人入啦屌

佢地係撐trump定撐示威者

撐示威者呀痴能線架班人仲話人地夠勇武
人地去超市搶掠 警察放tg都唔能比

何啟明都做到副局長

曾鈺成果代左仔都幾慘,真係有辱無榮
依家呢代柒頭都做副局長

我智力同佢差唔多但佢人工高我10倍

呢條傻西都可以做副局長
btw 民協嗰個何啟明勁佢起碼十倍有餘

唔係話我自大
論弱智,我勁過佢幾班
如果我投共,應該搵得多過佢

就係貪夠廢
好似黑驚咁,唔撈既話係私人市場點搵得番果份人工
叫佢做乜都肯做

應該3點先走得
返去抖陣再wfh

Adil Aouchiche has not recieved an offer from St Etienne. He only visited the club's facilities. Rennes, Lille, Leicester & Arsenal are all interested. [@telefoot_TF1]

Adil Aouchiche has an offer from St Etienne, Lille and one other foreign club in addition to the PSG contract offer. [@Santi_J_FM]

'According to our information, an unnamed foreign club, whose coach trusts young players, is more than interested. Who will win the race, Lille, St Ettiene, the foreign club or PSG? You will have to be patient as Adil will take his time to decide' [@footmercato]

'Aouchiche is free of any contract but negotiates a high signing bonus of around 4 million euros, a sum for ASSE which has, moreover, seen Arsenal FC enter the competition.' [@Tanziloic]

返屋企仲做野

咁正,仲有得wfh

邊間大學咁體恤員工

恥笑開始

toda bu?

睇住trump慢慢鏈支那春袋真係好爽

好似shitty

九龍塘 thei

我記得唔係shitty

又想背刺手畜

挪威俱樂部 Fram Larvik 體育總監 Jostein Jensen 確認，阿仙奴已經簽下了19歲的挪威邊鋒 George Lewis。

Lewis 喜歡踢右邊鋒位置，他能夠勝任鋒線上任何位置，擅長左路內切。

點解咁忙
係咪test武漢病毒

test武漢妹

酋長球場請唔請剪草?

真，我地就玩病毒，佢就玩武漢妹

你唔係真毒手足

會唔會jj中病毒

有得屌你屌唔屌？

咩樣先

你要問拖打

態度正確 前途無可限量牙

你都無份屌架啦
雖然我都無

你講到d wuhan妹 好正咁

大6妹係幾正

Latest Arsenal transfer rumours: Mikel Arteta ready to seal £27m deal, Dembele contact made
The latest transfer rumours surrounding Arsenal as Mikel Arteta looks to bolster his squad at the Emirates Stadium

🎵 Eddie, Eddie, Eddie 🎵

Happy birthday, Eddie Nketiah! 🥳

舊年返香港投票個時搞左

check下成交先

check黎做乜

聽落都好變態

你p左幾多日

呢到好多都係變態
有鍾意平胸既菠蘿包 有鍾意肥妹既施華 有鍾意起人底既羅寶

唔會甩嫁你

300幾日都唔甩，好坑爹

你入左制裁名單

我澳洲人點制裁

277日

仲有一眾對你老婆同女虎視眈眈既阿狗

儱多數都有啲怪癖早排阿po有個巴打鐘意偷拍

邊個咁癲

有一排有位清成日偷影囡囡長腿

唔樣衰唔拍